自白，打手抹黑，內部流傳，黑社會搞場，小道消息，解放軍，打壓遊行，小動作嚇人，恐嚇普通市民非法集結。

老老實實，你哋重有冇其他招數，一次過擺哂出嚟。

7 21見！

吾好比鬼知

中聯辦以為仲work 不停撥維穩費黎做果下先on9